2019 年仲有人會將啲迷信嘢當真 服撚咗你哋 迷信撚陰謀撚出晒嚟

我本身以為連登user 唔會信動物傳心師呢啲鳩嘢
以為大家都係受過教育 有科學求證精神
點知前排個靈探太子Post真係大開眼界
唔睇都唔知原來呢到咁撚多迷信閪
我見之後都好多人屌 以為仲有得救
屌你老味今日又見到開咗個咩太子站死者比人封咗喺個站到嘅post
屌你老母 你個腦就真係比人封住咗喇
諗吓都知無可能啦
個post仲要幾百個正評
救命呀 點解你班撚樣係都要寧願信啲on9嘢
瘋狂猜忌 前日又有條冚家鏟開咗個post講陰謀論
話連狗同admin team 比人捉撚咗
交晒password比狗
懷疑連登已經under狗控制
屌你老母臭閪 自己整啲嘢嚟嚇自己
唔出嚟講嘢就話比人控制 都on撚鳩
admin廢撚事理你班on9 呀

傻閪迷信撚

笑死

科學其實唔可以證實所以嘢。科學只可以用科學嘅思維去否認一些用科學語言去表達嘅假設。如果你用科學去否認咗一個假設，唔等如嗰個假設係錯，只係等如嗰個假設不符合科學規則。
Science cannot prove everything. Science can only use the scientific examination to disprove a hypothesis that is expressed in the language of science. Using science to disprove such hypothesis does not mean that the hypothesis is wrong, it only means that the hypothesis failed under scientific examination.

我覺得「迷信」嘅人都有好多好人，都係關心人同對被害嘅人傷心。通常有人話佢哋傷心，唔會同佢哋拗佢哋唔應該傷心，或佢哋傷心得無聊，係咪？你都係好人，因為你想，運動嬴，你怕啲人迷信就嘥時間做無謂嘢。但係佢哋冇逼你要幫佢哋喎。佢哋又冇鬧你喎。起碼佢哋唔係話「你唔迷信，所以我哋要攞你去祭神。」係咪？自由包括宗教自由。

我爭取自由。我知道自由係乜嘢。所以我唔會攻擊其他人唔傷人嘅自由。迷信嘅人冇傷人，矛頭指向傷人嘅人。
🍰🍰🍰

因為大家都好無助 但又信太子真係死左人 就開盡用盡所有方法去拆件事 人係咁